瑞典法院裁定暫停華為禁令 監管機構即中止5G頻譜拍賣

瑞典法院11月9日裁定暫停政府針對中國電訊設備製造商華為的禁令後，瑞典郵政電訊管理局（PTS）同日隨即中止5G頻譜拍賣。

斯德哥爾摩（Stockholm）行政法院當天在裁決中稱，郵政電訊管理局在5G頻譜拍賣前作出的部分決定將不會實施，直到進一步通知。

瑞典政府10月20日跟隨英國腳步，以存在國家安全風險為由禁止華為設備用於該國5G網絡，並要求參與5G頻譜拍賣的企業在2025年1月1日之前移除華為生產的零件。華為6日稱已就此提出上訴。

華為中歐、東歐和北歐地區副行政總裁弗雷德里克森（Kenneth Fredriksen）表示，公司現階段沒有採取更多法律行動的計劃，正等待與瑞典政府進行建設性對話。

5G頻譜拍賣原定10日開始，郵政電訊管理局表示，已將拍賣中止一事通知營運商，將評估盡快恢復拍賣的可能性。

睇黎大家都睇好Biden 上場可以發大財

瑞典明明好反共

會唔會有得上訴

有心禁 , 用行政手段一樣禁得到

瑞典:反華為大聯盟+1

瑞典有愛立信 洗撚華為咩

你其實係咪睇錯